唔訓既你 依家做緊咩野?

肚餓 等瞓著

情人節快樂

快樂唷親

U seem so happy

一個人摸酒杯底

Yes
2 more days to work

想用一杯Latte把妳灌醉

一陣去煮麵睇Netflix

正

Jeng

Fuck

其實我失戀了...

因為肥苟結婚了

ok

小水杯

頹緊